有冇人睇過《孤高之人》同一作者新作《純真之人》？

知道好多人都睇過神作《孤高之人》，可能取材同前作好唔同，同作者既《純真之人》就比較少人睇，但其實都係非常高水準既漫畫，啲大場面好似文藝復興時期啲畫咁好好J
故事內容就係講法國劊子手桑松家族同法國歷史既淵源，所以有血腥處刑同裸露畫面，同埋係學到嘢既（最近睇到發明斷頭檯嗰part知道點先可以完整切嗰頭落嚟）

啲畫風靚到呢（根本完全冇動畫化既可能）
中文版斷更之後一直睇英文版，睇到rouge最新單行本
中文版，但斷更，有啲畫面有刪減

英文版就齊既，其實西方歷史睇英文版會更好

有冇人睇過可以討論下？

正

瑪麗
好耐冇漢化

啲畫風變到好似第2個人咁